歷史話你知

大多數人係錯咖
03年沙士 個個唔敢入市 就係見底
20年國安 個個仲衝入市 就係_ _？
我個人覺得係見頂
不服來bin

03年政府未有咁團結，20年唔同啦，成個政府都咁團結。信政府，唔怕，等升災！

歷史話你知 落錯車抱憾終生

仲有你呢d淡友即係仲有排升

今日高位，明日低位
唔好令自己後悔，有能力就上左車先

見到連登連登仲有post講係見頂
未買樓的真係快d買左先

下星期實彈
月尾就唔知啦

呢個真，唔好唔信魔咒

[賀中國人食草]深圳樓市爆斷供潮

一日仲有淡友嘅幻想
一日都只係會升

歷史話我知唔可以盲目盡信歷史

個個衝入市 點會見頂？

始終樓唔似股票 有生意有實際能力升值

佢升只係供應係供求問題
當升到一個地步冇人買得起 /買得起嘅唔買你啲細單位
咪開始有跌囉

問下自己有幾貪 持貨想搵幾多